張敬軒 HINS (10) 屌你 圍爐 6月 小器簿 打手 演唱會 缺 降幾多度 老野歌

6月演唱會 聽左新歌先

作曲: 徐沛昕 作詞: 陳耀森
編曲: Mac Chew 監製: 張敬軒

張敬軒 Hins Cheung《缺》[Official MV]

立即收聽：
iTunes –
Apple Music –
QQ Music –
JOOX Hong Kong –
KKBOX –
MOOV –
Spotify －
3HK –
MyMusic －

召集所有鍾意張敬軒既音樂，或者鍾意佢本人既巴絲一齊吹水

嘗試調整緊連登版本

IG：
FB：
YouTube Channel：

作曲：周博賢 填詞：周博賢 inspired by 'How Could You' by Jim Willis
編曲：周博賢 監製：周博賢

一齊認識下張敬軒既滄海遺珠
第四首 —《怎麼可》

舊post

張敬軒 HINS (9) 演唱會 1st plug 單曲《缺》

聯合王菀之皇后Ivana演唱會後續討論

張敬軒 王菀之 演唱會2017討論區(5) 等香港最強走數組合出演唱會碟 走少D數

走數軒空頭支票列表 得到張氏認證
歡迎各巴絲補充
肯定唔止咁少

2007
幫Joey作歌(2011年Joey問皇上要歌,皇上話得半首,另一半;另一部電腦到)
整容(箍牙)最後到2011年先做到
Ivana 35歲前嫁唔出就娶佢 2015年11月易彎娜宣佈同eric so結婚

2008
5月話會同Ivana拍戲
話過會俾曝光個original ver.叱吒樂壇播

2009
下年做返唱作人

2010
下年做返唱作人
出Why Not,總共15首新歌(最初話暑假,之後話10月,最後... )

2011
支持粵語,國語碟壓後至2013
5月話暑假出新大碟
2012/2013 年有紅館演唱會
下半年會出翻唱劉家昌作品既碟

2012
今年會落區唱歌為本地民間狗場籌款
2月話今年會出兩隻廣東碟
7月903訪問話會同舒文+Eric Kwok合作，下年出廣東碟再加國語碟
出Demo碟
下年會拍《我和秋天有個約會》電視劇版

2013
搞舞台服裝展
暑假出碟
下年出國語碟

2014
下年做返唱作人
下年出國語碟
下年拍科幻電影,做男主角

2015
今年做全職歌手
小型籌款義演
2017年做舞台劇《莫扎特之死》
今年出翻唱碟
今年出兩隻碟(上下集形式)
7、8月演唱會玩projection
今年上多d勁歌
KKBox Live會準時開始

2016
話會係2016好檔期同Ivanna一齊開演唱會
最快7月頭會出新碟
將會同皇后推出限定組合
可能會拍劇
唔記得邊日係ig透露分別寫左4首歌俾4位歌手
差d叫左周柏豪幫佢影新碟封面
做完保良局之後fb live話錄緊隻翻唱碟
寫同皇后演唱會首合唱歌
同皇后演唱會舉行之前應該會出隻新碟
宣佈來年舉行降兩度全翻唱演唱會

2017
係我是__事件後，蛋記代開支票：
「依家公司正忙於為軒仔搞演唱會，亦籌備緊佢嘅廣東、國語新碟」
同王苑之皇后合作舉辦既搖搖版演唱會第2場中，透露演唱會後會去讀書進修古典樂；
同時聲稱今年會作多d好歌
10月上水透露會陸續出新歌
籌備新碟中，搵新舊音樂人合作，主題是向以往聽過既音樂（90年代）作致敬
透露12月拍新碟封面
入紙申請降兩度2018紅館演唱會
2018年出翻唱大碟
於年尾除夕倒數透露將某個網站嘅走數list釘係屋企
2018係找數年

2018
6月演唱會會唱塵埃落定
更新唔切 遲下再講

BY 在你的左右與眾位巴絲

如係社交媒體發現任何掛有高登／連登張敬軒fans討論post既帳戶，都係同呢個post無關係

唔記得貼呢個

[6月/ 2018] 張敬軒 HinSIDEOUT 演唱會

好快

唔聽右光斗新歌？

唔柒都唔cap

點解頭post少咗咁多嘢
血巴

random架

每個post都要提一次

好似無漏喎

講開怎麼可，幾年前見到有個都拍得唔錯

大把

強記中心變彌敦道

演唱會日期：2018 年 6 月 15 至 17 日（五至日）
時間：晚上八時十五分
演出地點：紅館

信用卡優先訂票詳情：
大會指定信用卡：CCB Asia 中國建設銀行亞洲
優先訂票日期：2018 年 3 月 8 日（四）上午 9 時
訂票熱線：2180 8026
票價：港幣 780／480／280 元

d負皮多到

漏咗個

其實依首係咩歌既音樂
有人話係 無能為力
但係聽落又唔多似

唔係無能為力,
佢即興作出黎,
應該得佢自己知叫咩名

點解血巴之外大家都有負皮 好有心

點解要建設銀行？

你要用你的心和聲音 打動每一個心靈
你要用你的心去聆聽 每個角落的聲音

屌幾乎個個 post 都有

笑到停唔到

佢翻唱其實都幾期待 大部分都好撚正
雖然都想聽side track

如果似港樂果次就話姐 紅館翻唱嘥左咁

推到佢唱不吐不快

又要搵人睇3場了

執一執條眉就成功偽娘化

想問下網上買飛但唔係建行卡幾時有

下期六合彩開幾多號

lm
等公開售票算

好好聽 如果加返詞變做一首歌就好
未出廣東歌之前作國語歌首首好聽

vien 好賤呀. jpg

想聽多d佢未少唱／未唱過既自己歌

偽娘化 好重gay味

咪鬼加場啦 再加冇人睇架啦

要派飛／跳樓價都幾柒

3場都驚會
btw蛋記同事係咪睇左就負皮

唔駛理班attention whore

突然想問，有冇軒B死忠知邊度仲有佢隻春夏秋冬買

未解bam，可能好多大陸忠粉會落嚟

等簡約再生系列

簡約再生系列個盒厚到成個burger king咁
真係買到廢事

仲未解bam 橙

有跳樓價就好
諗住買頭場再作打算

買一場再打算 應該買中間果場

其實有時480先正 坐高少少可以睇到成個台點搭 坐得太前反而啲舞台設計咩都睇唔到

原來張poster係咁樣影出嚟

屌 燒綿花糖

仲有原來gonlando啲字係頸鏈一部份

Cls

其實玩野bbq版仲好睇過正式出街既gay版

為什麼出動到玩火那麼刺激？軒仔說：「今次演唱會主題叫『Hinsideout』，希望將我另外嘅幾面、大家喺熒幕外見唔到我嘅、最deep down嘅性格特質變成音樂，帶上舞台畀大家睇。所以我連衫都冇著，個頭頂又起晒火。而火嘅意思，就係我將裏面團火燃燒出嚟。」

相隔四年再在紅館開show，軒仔坦言最難是怎樣突破上次演唱會：「因為2014年有譚玉瑛姐姐嗰part嘅《青春常駐》、有好sexy嘅係我同Shirley姐姐嗰part嘅互動。一眨眼四年過去，今次呢個演唱會做乜嘢好呢？今次會㨂好多我自己鍾意嘅作品、大家好鍾意嘅作品，用一啲好唔同嘅形式去演繹出嚟。」

不知是否配合演唱會名稱《Hinsideout》，寓意彼思動畫片《Inside Out》中經常發怒的「阿燥」角色？而不少網民亦猜測，這次軒仔演唱會會以「情緒」為題，借鑒《Inside Out》中的「阿樂」、「阿愁」、「阿憎」、「阿驚」、「阿燥」來呈現歌曲。這猜測是否屬實，就要留待演唱會揭曉了。

agger

係咩都係四面台??

未講

佢講過自己好享受四面台
應該走唔甩

其實佢都幾識做四面台嘅

LIP演唱會有冇加過場？

2+1

如果今次兩度姑娘大賣加口碑，之後可能會同泳兒一樣一年一翻唱大碟

我諗左好耐醒唔起盲粉潮文入面個葉生係邊個
原來就係你

你地快d去瓊狗fb post留言話唱自己歌

係唱自己sidetrack先啱啊

不如變sidetrack演唱會啦我唔介意

點解好多comment都有1個負皮

無錯我係葉生

應該9成翻唱歌

問血巴啦

之前牛奶仔po過小克本書內頁上黎，勁撚想聽

個她字好gay

post多次俾大家睇睇

冇東亞D垃圾咭啊屌你老母

佢究竟邊到收風話fans鍾意翻唱多啲

球記幾時出掠水碟
一直等緊軒同kay隻掠水碟

建行喎

其實係血巴負皮我地

[url]你知道得太多了 [/url]

然後扮到比人針咁

唱曬呢度咁多歌都已經滿足

聽返咪王爭霸2016 張敬軒唱啲舊歌 好似煙雨淒迷都好正

呢啲都OK，問題係佢鍾意唱啲年代再久遠啲嘅，咁到時我哋真係唔識

求其唱兩三首已經心滿意足

應該唔少野仲未定
由1月開始網媒炒作最愛張敬軒返唱XX首，到KKBOX驚嚇歌單，再揾King Jer出Post，甚至係公海一堆post同佢本身啲訪問，都睇得出仲係試緊水温

希望佢睇到E-Zone個post

大獲啦你 批評張敬軒承傳廣東歌

等睇炒唔起買平飛

仆你個街 冇建行信用卡喎
點買飛呀

咩都未定 夠唔夠時間準備架

咁撚冷門嘅咭真係戇鳩

咪係 你話東亞都好啲
建行真係一個朋友都冇

有個問題想問
通常公售同優先發售差幾多日左右
因為3月8一定申唔到張卡 唔知公售果陣收到卡未
如果真係買唔到 大家覺得480飛會炒到幾錢

公售使乜用建行
講真除咗十年前第一次開，有邊次紅館唔係準時捕住公售十點就輕鬆買到

因為我而家未有卡係手 唔知到公售果陣 張卡寄到未
人生第一次想去睇演唱會

依家先知我老豆有呢張垃圾卡,
佢執執下野先發現原來自己有,
張卡廢到平時根本唔會用

今次真係 280or 480算

其實演唱會優先預訂
都係東亞同建行包攬哂咁際
所以呢兩間行既卡點都要申請定傍身

今次難講啲 lip口碑太好
加上king jer狂推 應該會多左好多得買

舊年tt之前講到天花龍鳳 結果
得返三個月仲未定好方向 好撚伏

都係嗰句 本地歌手除左eason同joey，全部都可以輕鬆買
張軒fans可以放心

呢d promote唔係可以確保你訂飛日前一定申請到+收到卡咩

軒仔透露暫定開3場個唱，若反應理想，會再決定開幾多場，今次會翻唱別人的歌，亦唱自己的歌，笑問今次會否在紅館舞台BBQ？軒仔聞言笑稱：「真的有想過，今次不派吹氣棒，派燒烤叉給歌迷入場，講笑啦，但因為派叉好得意，一齊上台燒烤，好似大家有叉用咁。」

轉左口風

唔加場 ?

我打過電話去建洲問 好似每次可以買10張定16張
即係一掃就比黃牛狗掃走10張以上

緊係唔會一開始就話會加場咁傻仔啦

會唔會係咁

朋友老母咁啱有建行 搏唔搏好

佢得閒同你咁玩

朋友負責打電話 驚優先中伏

點中

之前東亞買陳綺貞都去到十幾行 唔知建行點玩法
諗住買480咋 再後多幾行會死人

瞓咗無睇 乜多咗咁多comment

我都好想買兩張480 但冇卡

呢兩個禮拜缺應該會完成四台冠，之後可以派新歌谷公售了

東亞AEG d優先都係好撚差.
但之前我建行買李克勤又ok wo (呢個我陪老母睇咋)
我星期四都準備係咁打電話, 起碼中啦, 好想睇呀!

呢d應該愈早買愈前
建行唔知點，我之前買東亞aeg優先好前

hinscheung今晚11:55，本美人Facebook Live. #講演唱會門票事宜 #本人有嘢宣佈 #咪話唔益你系列 #凌晨十二點 #睇下你哋有無咁大面請吖兩度上嚟傾兩句

啱啱睇到

佢點會唱

想瞓教

陣間fb live🤘🏼

start!

佢屋企真係好正

好撚煩 係咁問唔係8號優先咩

4面台

四面台

炒到9500

要同嗰幾個組織有聯絡先得

咪就係

嗰個黃牛網好似個個演唱會都炒到咁

cls

痴埋瓊狗度

king jer

周杰倫都唔會炒到咁啦

唔知點解覺得今次啲位會好西

出碟了

大理花2.0碟
大理花做演唱會前奏

出dahlia 2

演唱會前出碟

Pink dahlia 2

唔通係將自己歌改編

想要翻唱憶蓮歌

莊兆榮 好伏

預言書plz

點解啲人既問題咁

好似讀寫障礙

唔唱阿蛆 但唱其他都死

廿年內

留飛
不過係fansclub

佢話你好嘢嗰啲係點

不如大家幫血巴搶隻碟返嚟

咩碟
頭先佢講kkbox係做乜

好似唔知邊個留咗言所以佢咁講

送飛 好似係

之前手寫個啲碟好似係

佢話佢燒咗

話我地唔聽50年前嘅歌

就係聽唔到個留言

上帝

佢好似睇唔到我哋啲留言咁

佢好似會skip留言

有幾多動物

原來個個你你黎

佢隻貓咁肥大

自爆

有許美靜、盧巧音嘅歌

直線自爆

係咪一串歌名

佢隻貓好霸氣

明明有幾個

上帝個page留

西你面

齊心啲推同一首嘛

係咁講蔡阿嘎果個又做乜鳩

關於演唱會嘅重點係翻唱部分大家一聽前奏就識係咩歌，同埋冇6、70年代老歌

唱Side Track

Sidetrack

酷愛隻碟

sidetrack 酷愛隻碟
芳婷

收米係我嚟🤘🏼

男孩最痛 悲劇人物 隱形人

隱形人正

sidetrack

男孩最痛！

男孩最痛、病况、隱形人
聽日開side track facebook演唱會嘅會

唱sidetrack,
可以考慮睇多場

sidetrack + 翻唱

好期待

印度神頭

我要感情用事

芳婷真係好

agger
頭尾啦

濤聲依舊好似都係90年代

睇黎要送多場錢比佢

價錢原本諗住買280 而家可以買480 780啦

派燒烤叉

頂 想狗衝780

閘住

衝硬 希望到時握到手

跌電話

如果18係尾場就唔得,
會趕唔切返學
暫時應該會睇頭兩場

好爛口

又shit又頂你個肺

細個個樣真係唔跩

依個就係我老母

…

翻唱碟

月尾facebook live
唔講歷史 會唱歌

聽住先

幾時開始買飛...建行信用卡真係好難搵

27公售

睇下走幾多數先

準備新list

不吐不快
遙吻

屌人在外地
好想聽side track

Sidetrack!!! 今次睇幾多場好

今日即刻聽翻酷愛隻碟

sidetrack+翻唱，真係俾fans睇

有冇巴絲可以幫買

軒仔同蛋記走寶

開到口話唱 好難得

蛋記打手見到不如同佢講唱埋狐 襯 呢啲歌啦

各位蛋記網絡監察員你哋好，唔該幫我哋向軒仔提下佢有首歌叫感情用事

話說第一次聽真係以為 花 一生只想講愛情 係講緊一朵花
後尾先知原來係花費咁解

呢句我講㗎喎

蛋記打手們好
呢到有無名指的光環打手

優先訂飛係咪無位揀?

有無巴絲幫手買

冇

痴撚線 前面問下有無位揀都要被負皮

多得你

建行員工優先訂購都買唔撚到 尋日個轉打通左但已經sold out

見到人話aia都有得內部買

屌你老味 咁聽日仲點買飛

有幾弱智先會咁講 唔通公開發售又冇飛咩

我先唔信佢話公售唔會一大片黑色 明明就留起好多飛

次次公售咪又係淨係得瘋狂望佢背脊屎忽嘅紅區
LIP同MTT都係咁

聽日跪求2張信用卡優先訂購 $480

補返 想要尾場 有無巴絲可以幫手買

而家先睇返live

想問係咪建行亞洲是但一張信用卡都可以買？

我都係依家先睇

頂 6月唔喺香港 買哂機票
又要J dvd

改機票

我都未諗掂揀14定15號飛返嚟好,
15號EY個價夠買14號J

葉先生

又要預備打電話

sorry第一次買演唱會飛 想問清楚今日嘅優先發售係淨係for有建行卡先可以打電話訂？

係 月尾先公售

知唔知優先訂購最多訂幾多張

好想買飛呀但係冇建行啊

描撚準備曬
準備大量入貨!

打左幾百次都唔撚通，得一條線 ？

完全唔通

屌垃圾建行 打左一百次都唔通

點會有建行卡呀

唔該

係咪有信用卡係手就得

都唔撚柒通

賣晒都未打得通

聽嘟嘟聲聽到耳仔都痛

預先都買唔到!
公售都唔預買得到

屌你建行，係到DODODOD

係咪未setup好 好似冇人通

有無成功個案

隔離post有個58分打到

朋友買唔到 都係疊埋心水公售去counter買

又多個post

未試過去counter 買
係咪要勁早去到排？
仆你個街 係咪得香港咁難買演唱會飛

咁癲打唔通 我驚公售都

打極都唔通

3個電話打咗成粒鐘都唔通

我諗住早半個鐘去算啦 上次安室我好似11點幾先去買都有

你唔講我都唔知

今時今日仲係得打電話，無得網上撳

隔離有人50分仲買到

買到啦

想問下隔離新post咁多負評既

因為佢哋打唔通

等公售搶算

等公售

仲係打唔通

好似開咗好多個張敬軒既post咁
好亂

終於打到啦 買到15號480

所以都係留喺到算

開多個post分走d負皮都好嘅,
建行個電話柒到咁

咁要血巴走先

話時話 血巴唔改返張敬軒個名

11點買到

買到17號，希望佢加場既加14號算

而家280賣晒未？

岩岩12點買左,星期6,280同780都有飛

希望加18

其實建行個電話有幾多人聽電話

根本都買唔能到，我揸住個電話 9聽咗半個鍾頭音樂 耳都熱9埋，轉頭仲cut能埋線，慶能到我屎都急埋 即刻打去申請熱線揾人祭旗，第一個係女仔聽.. 算能數....見你係女仔唔吊你.... 我收綫

再打係條o靚仔聽，我心唸你大能獲 初頭我好好語氣問佢係邊位....丫.... 佢又問能番我係邊位，佢死都唔能講自己個名， 如是者玩能咗成分鍾你係邊位 我d粗口開始忍唔能住，吊咗佢兩能，最後佢同我講佢姓鄧無英文名 ....算能數.....我同佢講話買演唱會飛

佢話呢度買唔到轉介去第2度，根住我同佢講你邊能度都唔駛轉介 我唔能想再聽你d音樂，根住佢就同我講"咁我幫唔到你喇，你自己唸辦法啦" 我聽能完呢句之後，我成個人個靈魂好似離能開個身體咁 d火直頭可以煲能瀉一壺水，果一刻我直頭當個能樣係妓女狂吊 當我吊得佢拍拍聲既期間，佢同我講叫我尊重下自己

我火都嚟能埋，我同佢講我卡又申9請咗，張卡仲係我屋企，你又唔能比我買你有無能尊重過我呀，根住佢話如果你再係咁你信唔信我cut你線 根住我同佢講"你又試能下cut".....丫.....點能知佢真係cut能咗我線 嘩....我簡能值想衝入厨房立把老牛去建行切9? 我吊佢老.母...佢真係夠胆識呀!!!!

搞到我自己都唔知自己想點，office hour又去唔到買，我收工去佢office仲落能埋閘，我就 9揸能住個電話周街行，一陣間大能頭蝦整跌撚埋就真係含能都無味，我都試過寄掛號，又寫信再Fax，佢就當能咗我麻瘋佬咁啋我都 ，聽日我就揸能住張信用卡上天台自殺，等d所謂區議員關注吓

我平時返工都唔帶公事包，兩手空空幾能嘆呀，就係為能咗呢堆電話攪能到我日日袋住佢係公事包返工，我唸住睇下幾時可以行開一陣打上去建行度訂，不過真係忙到抽筋行唔開，如事者我就揸住佢日日返工放工、happy hour、睇戲食飯，總之佢在我在，佢亡我亡，真係好能似一個傻仔，日日袋9住都唔知為乜，一來舊野已經重二來真係驚自已大頭蝦整唔能見，比人執到都當垃圾”DUM ” 9咗，到時連個公事包都蝕9埋我就真係要攞日大假去遊行。

希望加18+1

樓上

原來屋企人有建行信用卡 而家試下打電話先

笑到仆街
未睇過呢篇潮文

Too long didn't read

希望
我今日無買到

Cut唔到有線潮文都未見過?

一頭鳩下鳩下中左伏

希望加開14

黃牛 建行 蛋記

頂 幾個鐘都唔通

屌 佢自己喺fb live講留飛架

On撚9,
等公售算數

打左成個鐘都冇次有人

如果係加前都好嘅，想睇真頭場多啲

今日打到4點 仲係打唔到就排公售就算

買到喇！
15 同17號都仲有280
我只問咗280

咁樣都腐皮我

27號公開發售

全世界迫害我

加場啦屌

18

無論佢加前定加後我都唔會睇到,
我反而冇乜所謂

輝仔本身諗住睇幾號

16,17
最初有諗過睇埋15,
但因為15號我學校有可能會有比賽(未firm),
所以唔係好夠膽搏,
如果唔係我一定買14號夜機返嚟睇埋15
18更加唔得,因為第二朝返早

補多句,如果唔係怕同呢個比賽撞期,
就算我唔睇15都一定揀14號返嚟,
因為15號d機票貴成千蚊

Cut唔到有線咁撚出名都未睇過？

等公售 想睇真尾場

有無可能加場加到去6月頭 ff mode

突登飛返嚟好偉大
但我同屋企人去 佢地請哂假

bin c 血巴又話輕鬆買

輕鬆地等接聽電話

無 好似後面有人開演唱會

Me 00後-,-

輝仔有米又有心

橙-_-

輝仔不嬲有米
studio本寫真集都買得起

慳返唔使睇

希望佢加開14 唔想再買過飛

嗰本野唔算好貴姐,
同埋我當時淨係夠錢買到一本,
買齊兩個封面嗰d都未出聲

後面好似係gin lee,
前面唔知

18號好大機會加啦,
嗰日咁啱公眾假期

屌屌屌 又要放飛/交換飛

支持陳生

幾時有公售

似係加18

係 上次the magical teeter totter都係咁

屌 又要撲多次公售

希望280唔好又係最尾兩行
31都好啊

屌=,=

輝囝

我淨係買咗一本+file咋,
連埋運費都未過1000

公售9成都係閪位架啦

閪位
想要靚位又要撲黎撲去
輝囝最後買唔買到

<<病況>>，今日聽到喊噉

買唔到
屋企人打咗半日都打唔通

連輝囝都買唔到 希望公售唔好太難買

公售嗰日我要上住堂買

酩酊天使更加傷感，真係次次聽到喊，唔唱live係有原因嘅

今晚博愛有軒仔
仲有2300勁歌唱冠軍歌

坐定定

四台冠

呢一次live唔錯

超正
陣間會唔會再出呢？

等link

缺睇怕都係同披星戴月一樣，好難先有個好嘅live

博愛live好過勁歌好多

今日博愛唔錯喎

唱得幾好喎又

勁歌唔係之前錄定咩,
之前新年睇嗰次都唱得麻麻,
今次又點會好好多

分分鐘係同一日錄埋，換套衫再唱過

903、TVB立法會投票前夕冠缺

我覺得兩個live都麻麻

ff

我們近日收到英皇娛樂集團之邀請，因他們留意到閣下於本討論區有關張敬軒帖文內之活躍表現，誠邀閣下於下星期六(17/3)中午約一時至兩時正間，進行有關張敬軒之電話訪問，對話內容將可能用於其演唱會網上宣傳，我們在此代為查詢閣下是否願意進行是次訪問。

如閣下願意，請於3月14日前回覆此電郵，屆時我們將代為致電閣下，於完成訪問後，他們將會有一份紀念品贈予閣下。

屌 堅定流呀

你都有
蛋記係有睇 post

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

我睇完忍唔住笑左好耐 好開心
蛋記好波

btw大家會唔會應承

有睇post係人都知啦

屌,上次畫碟嗰時已經知啦,
我真係唔信兩登以外會有人話出到新歌就裸跑

好撚驚喎

you jump i jump

講起碟 個活動又乘機叫人讚佢

希望血巴喺訪問度應承裸跑

唔喺香港,佢想點打嚟

長途 反正蛋記出錢

好淆
見到個email心諗fat fat啦
但驚俾人周到繼而五花大綁

紀念品係咪來緊隻 CD

我都係
好驚鳩嗡錯嘢

加多個簽名好冇
最好寫埋username

睇返email想去都去唔到，嗰個時間我準備考試
你地訪問得開心d

skype

唔係打電話咋咩

陳生有無份

唔好ff咁多啦,
Cctvb喎

留名食花生

我驚我要入場地做準備 講唔到電話
問下朋友星期六點搞先

準備出新歌就真
希望係

[ff]公售嗰個禮拜出新歌 [/ff]

唱關家姐d歌

張敬軒紅館騷冀加場 籲歌迷勿買黃牛

張敬軒、黎瑞恩、杜德偉等現身慈善節目《博愛歡樂傳萬家》， 將於6月中舉行三場紅館個唱的軒仔表示售票反應理想，日前優先認購已爆滿，望能加場，現正跟紅館方面度期。

軒仔稱要正面跟黃牛黨追擊感大壓力， 已聽聞不少歌迷買不到飛， 頭排位置的「黃牛價」已由780元炒至9500元。

軒仔呼籲歌迷們不要購買黃牛飛，他更透露唱片公司為杜絕黃牛黨 而推出辣招，他說:「歌迷會的會員都可以買到飛， 黃牛黨為此假扮會員，所以我們規定每人只可買兩至四張飛。」

軒仔表示由於做不到「實名登記」，故盡量用其他優惠及渠道令歌迷買到飛，為確保每位歌迷也欣賞到個唱，他更替歌迷買飛，他說:「每場大約有幾百個位，那裡都合共百多二百萬，要公司 賖數。」

談到欣宜日前於社交網拍片公告因腳傷影響，故下月個唱中不能穿高跟鞋，而軒仔看到片段大感心噏，他相信歌手想讓觀眾看到最好的表現，務求做到精益求精，故欣宜感到不開心，她說:「 但她仍是冷靜去公佈，告訴觀眾只能穿平底鞋表演 ， 其實 無論你穿波鞋或T恤，我們都會支持她，所以不用那麼大壓力。」

其實封信係咪呢個post人人都有

我做開CD ROM 冇收到

究竟有冇人應承 唔敢一個人做白老鼠

究竟個訪問係有咩用途

蛋記肯打長途過嚟咪應承

問我地有咩歌想聽 然後揀返兩三首唱就啱架啦

最好佢地講埋點樣易d買到演唱會飛
一日未知買到邊場飛都唔敢book機票住

收到信+1
我係蛋記打手

可唔可以係個隻碟? 佢上次個條video

咁不如送飛啦

唔係拎晒去fb抽咩

留返幾隻俾我地啦

咁不如碟加飛加CD
太貪心

都好

你班友咁貪心,
我淨係想知佢幾時出新碟就夠

我收唔到
可能平時喺度講得衰野多

個email 笑左 會唔會送飛比你地睇

你竟然冇

ff下都開心嘛
精美禮品都唔慌咩好嘢

關咩事
我同血巴都講唔少啦
一樣收到

如果講衰嘢就冇 呢到應該冇人收到

有無咁荀

應該得一個

雖遠必殊

希望唔好掛住出翻唱碟，而放棄原創廣東歌碟
近幾年都係食環球舊歌老本，新歌無隻掂
知佢做歌慢，寧願佢慢慢做碟都唔好一年一碟，搞壞唱片同歌曲質素
16年隻Vibes有版你睇，麻煩蛋記marketing同事有mon post既話留意下

收到 打手全面進場

屌 點解我無㗎

有沒人有環保袋同file會放
我有海報重覆多左出黎

冇俾人摘低個名落小器簿

想問下如果唔喺香港咁點做?

大駕光臨

咁不如開個tg grp你問我地答算啦

就血巴做代表

血巴依家應該嚇到瀨屎

我都無

幫手叫hins唱多d side track

好想知道紀念品係咩
如果可以既可唔可以揀埋我

能力越大，責任越大

睇番都覺得好痴線

貼錯？

屌 好似 bug 來 部機都冇呢張圖

巴打們
幫手提下預言書呀

係咪真啊 check 下email先

放心 一定會提
有冇人推返之前個sidetrack list

我都好想有份啊

靠你地啦巴打們

不吐不快呢陳生

明尞

搭洗頭艇著草先

毒撚都唔係咁敢出聲
不如考慮下tg個方案啦

g持

屌唔好嚇我啦

我諗應該係要放喺條宣傳片到囉

蛋記同事應該佩服大家嘅ff能力

到底係咩人諗到咁既橋上黎連登攞料

網絡監察專員一定係

心諗：連登仔真係又貪心又麻撚煩

唔係點叫連燈仔
早知我都改咗我個名叫做不吐不快

咁我係咪要改做無名指的光環

歌手張敬軒出席無綫慈善節目《博愛歡樂傳萬家》，透露將於6月舉行3場演唱會，日前優先認購門票已爆，故已積極與公司商量加場，雖然場數未定，但軒仔笑指今次開四面台，所以即使加一場亦心滿意足。

幾時公布

靠你地問

雖然我都未覆

老子甚麼都不怕

好提子,早知我都講多d啦

幫我講埋 無份

仲使唔使覆你email

side track 幫手講無能為力, 隔夜茶, 怎麼可, 蟬
仲有講埋少d翻唱歌

唔要他的故事，派台個陣仲聽唔夠咩，又唔係未唱過Live
溫馨提示同塵埃落定呢兩首轉公司既犧牲品唔係無呀
首選一定係未唱過Live既Side Tracks，跟住先到好聽又唱得少既派台歌

啱吖
溫馨提示同塵埃落定

溫馨提示 塵埃落定

葉生都無

我真係好鍾意你地最憎嗰隻碟
呢到應該得我支持Dahlia 2

如果同張生直接對話應該效果會好好多

即刻濕哂9衝

我都好鐘意

壯舉/他的故事都有
當年plug嘅時候咪經常唱

我都係 好多回憶

他的故事 佢好似話過唔會再唱live

我覺得2014演唱會國語同跳舞Part做得幾好,可以keep

------國語Part------
無能為力 (DVD從未收錄Full Ver.)
分手前的雨天
如果我
不要
太遠 (張敬軒第一首作品)

-------Side Track Part------
觸摸心跳
病況
男孩最痛
悲劇人物
夜宴
不吐不快
單打獨鬥
失戀有獎
無名指的光環
襯
隔夜茶
塵埃落定

以上是但中4首已經好開心

------跳舞Part (用Medley形式都唔介意)------
Do What You What
I Need You
酷愛
狐
隱形人......

------少唱又好聽既 (一定係Felix同Vibes)------
過客別墅 , 緋荔榭少年 (澳門演唱會呢Part真係好高質 如果番炒呢Part我完全唔介意 )

不同班同學
風起了 (可以搭埋 追風箏的孩子 一齊唱)

------唔想再聽到------

櫻花樹下 青春常駐 笑忘書 迷失表參道......

另外嗰日有份電話訪問既
可唔可以提議蛋記降兩度第一次KKBOX LIVE出碟,因為YOUTUBE既480P音質都畫質都J唔落

最後陳生提議既
悔過詩 放榜 < 好難聽
蟬 < 聽過一次live怕左
壯舉 他的故事 過雲雨 < 已經有完美既live收錄左係dvd

出咗喇...

唔係Felix隻dvd啊
係降兩度facebook live...

應該關版權事
佢唔想俾多筆

仲係唱呢啲，返去買碟睇得啦
大好機會都仲要揀呢啲，同街客有咩分別

預言書呀

最想聽塵埃落定！

櫻花樹下。。。停一次就好了
有男孩最痛 襯 悲劇人物 都感動流涕

#List1 悲傷感情
01 : 怎麼可
02 : 酩酊天使
03 : 感情用事
04 : 溫馨提示
05 : 願望樹上
06 : 單打獨鬥
07 : 塵埃落定

#List2 甜蜜感情
08 : 討厭我愛你
09 : 留低鎖匙
10 : 溺愛
11 : 夜宴
12 : 總在我身旁
13：第二次愛你

#List3 回憶懷念
14 : 故園花茶
15 : 失戀有獎
16 : 悲劇人物
17 : 明瞭
18 : 觸摸心跳

#List4 重新演繹
19 : 等
20 : 未知
21 : 絕密愛人
22 : 不捨也為愛

襯

首先加多幾首

襯
男孩最痛
病况
隱形人
詩郵寄
昨夜清晨
無名指的光環
Deja Vu

男孩最痛

惜愛
Dear U
預言書

我反而覺得悔過詩幾好聽
但好似唔啱唱live

今舖佢玩翻唱

翻唱女歌手快歌medley有無得諗

前排喺到諗佢翻唱煎熬會點 或者張惠妹啲慢歌

明日幾多壞事情 仍然是不枉曾經見證

謠言推測世界有疫症

故園花茶

佢唱親快歌都

煎熬副歌你預全假音

不吐不快

點解咁講

又逼害我

連仔 記得好好咁保障我哋

Big Big Channel
下午4點

唔想download Big Big Channel啊

唔會dl 呢d野留返俾tvb迷

月尾會唔會有新歌

唔想哂位down垃圾app

錄咗Do姐有問題，同場有豹哥

咁啱去左睇戲 bye

等總結

尋日先講完唔好唱呢幾首

點解既

你班友又挽野-,-

估唔到

我仲未問連，只係hi左佢

幾時上埋流行經典50年

我諗演唱會前一定會上
pr 宣傳技倆

This

Is

love

又變gay post

啱啱check左email 原來我都收到

真係好想聽到《狐》既live
誰制止到天性比野獸高等

咩又變
明明一直都係

無青春常駐同櫻花樹下實比路人飯罵死
呢兩首應該係氣氛高潮來
不過我有個唔係fans既fd都話佢其實唔想聽櫻花樹下

因為唱得太多次？

今日同區文軒去咗娛樂頭條嘅廠做訪問

佢話對呢首歌無感 想聽佢以前d國語歌多d

我淨係想問下英皇會唔會買番環球版權嘅歌 演唱會出碟用

好明顯啦.........
同容祖兒既我的驕傲同16號愛人一樣都係「老是常出現」

起碼都轉下個編曲先再出現啦，厭到不得了

Live in Passion個陣咪買左囉

如果你係問黎緊個演唱會既，你當無會好啲.......
太多其他公司既歌都幾重皮費，英皇肯唔肯再俾咁大筆錢呢

好想知到時啲錄音訪問會點出街

不過冇份

點解一個二個都覺得會出街

原來英皇開咗個Big Big Channel Account
今晚睇返個live先

最有機會出街嘅咪得血巴一個

演唱會間場播

各位有得做訪問既巴絲可以提議下佢轉編曲
大熱歌唔唱就無咩可能架啦

真係唔想再聽櫻花樹下

不如整首金曲串燒唱晒d經典翻唱歌同唱過無數次既自己歌

其實咁樣最好，詳情可以參考祖兒Starlight演唱會個Classic Medley

今次翻唱碟十首都係wyman填詞係咪咁嘅原因

係咪咁就唔知 淨係知光頭佬好撚小器
隻碟全部光頭佬詞 香港樂壇山頭文化
最驚演唱會降兩度part唱哂黃偉文d歌

#metoo

其實佢唱以前d國語歌先係演唱會大合唱位

Jason上年要plug哂4首佢嘅歌
心境更衞生、暗號4324

yy小氣到

方丈

除左過左身既梅姐係佢自己揀（好似仲有一個歌手都係佢揀，有無記錯 ），其他都係果個女歌手揀俾軒仔架喎

死Gay佬仲麻煩過濕鳩港女
個個都要買佢怕
玩死d歌手

其實張軒之前話降兩度part唔唱王菲同憶蓮既歌 我都覺得好伏
之前開音樂會都唱過少少 點解而家先唔夠膽
有咩理由香港咁標誌性既女歌手歌唔唱 唔係諗住唱哂英皇果d嘛

上次live佢係咪話考慮下盧巧音

想聽 笑忘書 ，我的天 ，餘震

雪花抄

希望會唱三角誌 上次降兩度medley唱過一段仔好撚好聽

你買DVD睇把啦

唔唱不吐不怏應該暴動都似

支持編做熱門歌medley 或者駁落降兩度既歌做medley

Cr. hinscheung_officialfanclub
20180313 Big Big Channel 直播

演唱會門票公開發售時間為3月27日
演唱會將會唱《#塵埃落定 》
新翻唱碟 #Dahlia2 即將推出，將會以黃偉文作品為主 其中一首歌是《#活得比你好 》

另請留意日後以下節目時段內之《StarTalk》訪問（內容與本直播不同）
1. 翡翠台《娛樂頭條》11:45PM - 11:50PM（精華版）
2. J2 《娛樂新聞報導》8:00PM - 8:30PM
3. 娛樂新聞台《娛樂新聞報導》7:00PM - 8:00PM

下次搵夕爺包辦啦

會唱塵埃落定

得梅姐係佢自己揀,其他唔係
不過親密愛人都唔係光頭佬寫嘅

好想聽憶蓮

有d 想佢唱關家姐d 歌
ff 佢唱《假使我漂亮》都

真係記錯
不過用人條橋又無人地啲歌又係衰仔啲既

感動世人

但係佢話唔知邊場唱

希望係尾場

首先要買到飛

跪求16/17號

唔好逼我睇晒3場

唔撚係掛 塵埃落定點都要入固定rundown／假encore歌單啦下

睇佢訪問好似會加場咁
買左兩場，再買多場就要捱麵包喇

上次live唱塵埃落定唔記得晒歌詞又甩beat
應該錄完音之後就冇再唱過

最多睇兩場

駁唔到
但佢好似無回應過fans對呢首歌既訴求 希望到時有驚喜

咪就係.......一定要晚晚唱囉

買左頭尾 加場都唔知買唔買好

加場可唔可以唔好建行?

原來條橋光頭佬諗

關家姐另一個人格c-12既歌好撚高汁
不過好少人聽

加場好似會直接公售?

今次好似好易買 輕鬆買左6張

不過電話好難打

之前見過其他歌手係優先期內加場
今次佢似係公售先加

仲有得買咩 雖然我都買左4張

對上果次兩行齊齊爆粗怒屌😂😂好撚震撼

佢啲橋有時係幾好，有時就

tbb 個live有人不斷洗版叫唱不吐不快但係都無理到

歌手買佢怕要硬食佢d屎橋

祖兒1314演唱會

MTT咪就係優先期就加一場

呢排睇返佢《說》演唱會

講返正題先，如果今次演唱會唱d sidetrack 好似前幾頁d comment 咁都收貨

仲有陳伯個飛雲
雖然搞到全場好high

今次反應算唔錯 唔通等公售爆左先加

得罪講句 好心班歌手有返d主見
全香港得佢一條友作詞咩

好似嗡左好多歌咁 中一兩首已經好開心
已經盡量憑記憶揀啲冇乜唱過live嘅歌 揀漏唔好屌

有啲重複左

未來的回憶 算唔算少唱, 好似有次CONCERT有唱

本身都想加呢首落list

原來演唱會有嘉賓
同埋每晚rundown會有少少唔同

睇咗咁耐post,好似無乜人講過攝氏零度，我和秋天有個約會，惜愛

攝氏零度，我和秋天有個約會正啊

可能因為攝氏零度唱過live 所以冇乜人提

買左15/6飛，超期待
好想聽怎麼可嘅live, 但好似幾冷門

怎麼可正呀

惜愛

好鍾意呢首

雪花抄係好聽 但係應該唱唔到LIVE

跪求夜宴 不吐不快

同埋希望春秋又有新編曲

你睇下佢上次JOOX

不如將上面張list搵返一條YouTube link 方便聽歌

收唔收到風幾時加場

你係想串埋一首定逐首搵link

有冇人有同感
青春常駐嗰期嘅歌雖然都好聽
但同以前嘅歌唔同感覺
直到聽到缺
先覺得有翻feel

最卑微的願望我幾鍾意

但係段訪問冇乜野

Agger 有返浸環球除

余文樂仲話唔好得罪我，我阿媽會搵部坦克車嚟車人<<<笑到仆街
呢篇野好似好耐之前睇過

歌手張敬軒（軒仔）去年宣布作「短期休息」後，今年全力「復出」，將於6月15至17日舉行三場演唱會及國語、廣東新碟，其中一代表作就是親自籌備一年，將音樂及餐廳結合，逾7位數字開餐廳。

真唔真呀

Filex算唔算廣東國語碟

佢話梗係有
因為條問題我問佢既

自爆?

PD2 將翻唱多首國粵語經典金曲

後日就係

痴撚線咁多負皮
等公售啦

而家冇個個post都負皮 感覺好似冇左個傳統咁

幕後黑手

打手縮返入佢地個老母閪度

佢做封面本藝文青有冇人買到，行左幾間Seven都見唔到

佢又開live

Facebook Live

未返到屋企

重點係宣佈咗廣州同香港歌迷嘅購票方法

3月26號派新歌?

Details plz

原創歌

番唱

到底係佢做live既地方收得差，定係我既問題
而家係街用朋友部電話開勁lag

我都勁lag

佢住係啲山頂位 收得差應該

我已經去到算收得最好既位置 lag下lag下

屌 唔係碌ig都唔知佢開live

可唔可以推爆不吐不快

感情用事

好意外

唱佐兩句完佐

軒仔記住演唱會唱全首感情用事

買過部router啦

陳生

什餅

新年惡夢

嘉頓雜餅

嘉頓搵佢代言

免費宣傳

好大個口

本身已經lag 佢講野仲1999

痴線佬

到底我睇緊乜野

皇上受過專業訓練 家庭觀眾切勿模仿~~

最冇儀態歌手

又唱酷愛

夠鐘食藥

食住威化餅咁有新意 算佢啦

佢咁好心情既

好耐無聽過原版mk酷愛

佢食咗藥未 痴線

唔夠氣加上未食藥

留名今晚推爆po

有人叫佢唱活著威化 笑左

下個post 加番 屌你 夠鐘食藥

點歌俾連登仔

公投新post名

張敬軒 HINS (11) 演唱會3月27公售 3月26網上pre-show
張敬軒 HINS (11) 演唱會新歌新廣東歌碟國語碟翻唱陸續有來
張敬軒 HINS (11) 你地作

花式自爆系列

講左乜

牛池灣孔劉夠鐘食藥後援會

我指點比連登仔嘅話

搞到我唔敢點無名指的光環

想聽sodagreen

見到人講古天樂 都幾好喎

劉家昌

密切留意邊個打

我係唔會點架
佢都唔記得有呢首啦

我遲你咁多既

comment見到咋 佢之後先講出黎

啱啱先見到有live,我miss咗d咩?

屌 無能為力

屌嘉頓雜餅

唔係會員

推爆post

屌

仲有同威化餅打茄輪

次次開live都搵伴奏..一半時間都係到搵

下年代言人

嘉頓雜餅同joox應該要俾返sponsor

咁多人推男朋友嘅

kkbox嬲啦

咁不如演唱會派嘉頓雜餅,
仲型過派燒烤叉

我好似未食過

仲唔俾我捉到新腥港人

可能屋企人細個已經食到驚呢

咩歌黎

離開以後

後生仔

好lag

對唔字 禾係00後TT

我呢度好順

佢話下次開LIVE 要搵定伴奏

搵電話錄

完~~~~~~~

好有效率

爆唔到post添

失敗者

等陣開定都差唔多

幫你推下喇

big big channel live有無back up
唔想download個app

屌佢啲fansclub係咪包埋李小姐個個

連登fans post點計

個啲圍爐都有飛 幾時到連登仔
係咪會被負皮

佢真係好老野feel 🤦🏻‍♀️

咁佢真係老嘢嘛

Er.... 我細佢啲啲咋⋯ 但嘉頓雜餅出場呢下係呆左⋯
懷舊都係好嘅🤣

我點左幾次怎麼可😂
應該好難搵純音樂

一踩佢負皮又再出現 駛唔駛咁呀

支持連登會然

新po一於繼續保留老嘢兩隻字

張敬軒 HINS (11) 演唱會3月27公售 3月26網上pre-show

係咪要幫手推爆呢邊先

係

好眼訓

+1
平時要早訓，琴晚睇完live 好high，夜左訓😫

A

我愛嘉頓小王子

Today is world sleep day